假如香港堆填區嘅垃圾變曬做泥

翻老鄉拜山經過堆填區 見到一件垃圾都無得啲泥同磚頭
然後我就問我舅父點解啦。
原來佢地會將啲垃經過高溫處理變做泥然後先倒去堆填區再鋪係個到 有d淨化完用黎起樓添e.g.磚
然後我就諗
如果香港都用呢種方法處理垃圾 咁高溫處理咗個啲泥咪可以填地起樓 可以多咗地方起公屋去舒緩房屋問題？

帶定頭盔先 零學術研究純粹ff

唔會臭咩

唔臭

人地樓幾高呀? 香港咪鋪緊地下囉, 冇焚化爐係港共自己一手造成

駁唔到